[求肋] 有無巴絲4月會飛ANA？

睇中左樣ANA限定免稅品
想搵人幫手買 around~$1400hkd
會俾返代購費你
5月中我會去日本，京阪神+東京
可以日本交收
或者香港交收都無問題

有無巴絲可以幫到忙行個方便啊？

日本交收既話可以請食飯

更新，5 / 6月飛ANA既都無問題

人住東京, 下星期golden week 飛ANA返一返香港
跟住返東京

巴打你返香港個程係咪4月既機啊？
因為我見佢啱啱update左catalog
5月已經無左個樣免稅品
係既話你add我telegram
唔好意思咁遲先覆，希望你唔係今日機啦

我白痴睇左國內線個catalog
國際線5、6月都仲有啊
麻煩巴打add我tg

我6月尾飛~睇下幫唔幫到你

BTW, 邊到睇到DUTY FREE CATALOG?

Sorry啊，樓上位巴打幫我買左啦
多謝你好意先

Domestic:

International: